唔講都冇人信RubberBand YouTube得32k subs

其實有啲心噏
次次RB拎完奬之後
都好多留言話佢哋係香港人嘅樂隊乜乜乜

但自從未來見之後
佢哋YouTube冇一首新歌過300k views
亦只有32k subscribers

冇錯YouTube只係其中一個平台
絕對唔可以一概而論
但希望大家都可以喺唔同渠道上支持吓RB

RB YouTube:

RB FB:

jayfung好似得7k

Push

push

想同大家分享rubber band 嘅first date

曲風好舒服好正

樓主漏咗佢地ig:

Pish

岩岩去youtube聽佢地新歌 以為聽緊老翻
得幾千views

推

有sub，但其實好少係youtube聽歌

唔好撚再講如果家駒喺度beyond會點啦
珍惜下眼前為港人出聲既 rb啦
咪撚到時被滅隊之後先至話好懷念呀

萬聖節親歷催淚彈 Rubberband 泥鯭：堅持五大訴求

有冇人科水睇佢哋online concert?

有！！連碟買

場Live好撚正

i碟好高汁

推喇

健兒嗰part，睇住啲和音叫，個氣氛好好笑

subscribed

嗰mv超正

接力推介

孤島人
一群孤島生活既人自欺欺人地認為生命如常

新碟<i>真化好正

係itunes買$100都唔駛
成日話黃色經濟
呢隻咁香港咁有心既碟要多多支持

樓主不如pin #16 啦

Push 爆佢

咁正既Band 點解可以無人講嫁

pish

推上10萬都唔得？

2年來無新歌....想支持都要有NEWS架嘛...

今年咪成隻新碟囉

同埋佢地真係好傳統地做好音樂
所以你唔好用平時啲飲飲食食，買咗盒叉燒都要開箱拍片既channel 角度去睇佢地。用呢種角度去睇梗係覺得佢地無片睇

啱啱出i碟 有新歌

唔緊要
多多支持下rb
聽下佢新碟啲歌，細味下啲歌詞啦

自膠, 我個spotify仲係2年前既未來見....

最新個啲推介 每道微小 漫長 First Date 健兒

多多支持

啱啱喺佢哋個YouTube 度聽咗佢哋新歌每道微小 個MV一開始好得意 睇到中間想喊多謝RB

Ig 三萬都無..

少過DJ 濕尻成倍

推上熱門

dj成員都叫有喺ig表過態

19就算啦

香港人永遠唔sub, 榮光有幾多個sub話？跟住就會用幾百理由答我點解唔sub